呢排香港天氣好怪

隔一排就大雨到好似打風咁
好似暗示緊香港
加油呀香港人

天滅港共既日子來了

聽日就會有道雷打落禮賓府劈撚死林奠

係就快d，香港人急不及待,光復香港

回歸個陣落左成個禮拜雨